支那海航又賣啟德地

係咪就爆

我講海航爆無話支爆 你衝出黎做乜柒？

王岐山坐係主家席 點爆

愛支病發

愛支病

我想問你地支那狗 爆個定義係咩

依家將資產左賣右賣 被人追油數
但未破產

咁都唔叫爆

咁樂視都未爆

唔怪之你地支那 5000年不滅 被外族征股 又話文化同化
就算人地無文化同化 又屈人地天子是中國心態 所以中國化左